覺唔覺得今屆英超領隊 互相插左好多條針係對方到？？

雲爺爺
又法比又基歷治
干地有普巴
摩佬有韋利安
高普有米希達恩
哥狗有柏度
全部好混亂
要捉鬼都有排捉

55

I feel like my work was betrayed

愛華頓有爆炸

呢個真

唔是應該耶子有爆炸咩